核彈，twitter，聯署，國際線，所羅門魚，有邊次有用？

仲有大j個30萬沙律走左邊？

羅白 rip @碎右

rip 羅伯，收工啦

死羅狗屌你老母

帮黄暴逼害我地尼帮小市民！宜家饭都无得开！😥